點解Apple 唔出 Iphone Xse .....

到今時今日，我依然最愛SE 既size ...單手可完全操控部電話 ...

如果SE 有 Full mon , Face ID ,無線充電 128g/256g ... 唔駛用最靚既mon ,用XR 個隻就得 ...

128g 賣$5888 ... 64g 賣$5188 ...

我肯定9沖了 ..

教主，請問幾時會報夢比gay cook 呀 ...

大把人仲用緊6s
Apple算撚數啦

可以賣6000點解要5000幾賣

256GB 賣5千8,你咩年代

用oled 4inch 幼邊
如果出左 256 gb 賣7888
64賣7188
你地會唔會買